求救!!!! 呢個RayBan究竟係乜鳩

點解我set曬雙重驗證佢都hack到入我ig po野
好撚不安

樓主想換眼鏡？

戇鳩仔 用下個腦啦柒頭

其實唔難

我都中左 唔知咩事